[BuyAndShit已夠貨] 網購外科口罩集中討論110

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

食左3日白果

頂多一陣可能放題

有冇人研究過有冇用

陳偉霆

想問日森係咪過左數就改唔到地址
因為有2張單仲改到地址
但係張卡收到msg多左條5000幾羊既數
我自己係日森無一張單係match到條數
懷疑係日森比人偷卡碌

lokyifan

嘩110

貴又未發貨

Code?

打上去信用卡中心對數
睇吓有咩過咗數 有咩係Hold credit
SMS亂到睇唔明

由6x 到110
我仲未買到

會唔會有其中幾件貨加埋係嗰個數
有時會出貨其中幾樣先

你條怪數係咪5217? 我都有條5217羊 HSBC 寫online/mail/phone 平時寫Amazon co JP

yes

唔會 因為另外有幾張單都過左數
同sms係對到
淨番果2張單加埋就對唔到條數
同埋我過左數果d全部都改唔到地址
所以我先懷疑淨低果2張單仲未過數

唔係啊，5496 另外我係渣打
Msg無寫係online/mail/phone
淨係會寫係JPY 金額

另一位巴打好似要打上card center 問清楚好

無曬

我買到銀行打比我自動同我對

唉 聽日打上去睇下先

正常既 突然咁多online shopping record

自膠 對返應該係FITTY 童裝3盒1739 不過唔係SHOW AMAZON 怪怪地

25/1 係buyee 同 dokodemo 買完都無聲氣

巴打我等你好消息

我都想課比佢地

平時買開野，
試過唔揀再配達，佢死都唔寄黎
又試過未揀再配達，佢自己再寄過

YAKUODO有貨出，岩手出貨
Kenko Sakas都有，福岡出貨

好明顯啦

點解樂一番有圖 未見過有WTF （運費好貴

想點下點解唔可以HKD

我都未見過

希望等得到

仲轉到地址咩 我都想轉⋯

1609 我成日搶到 但太細⋯

無話唔得，係匯率唔靚

係架咩 我以為一樣

AMAZON RATE 差過信用卡

唔夠⋯睇相 啱中童？

根本冇時間比人轉jpd

Same here

但信用卡都有手續費？

落完單去改付款方法但咩都唔洗改就咁襟繼續就會轉返

好貴呀。連運費 想慳得一蚊得一蚊

我有單2496円 信用卡收$182.x
計返差唔多0.073

呢個時勢3000yen一盒50片口罩，齊bfe,pfe,算唔算貴??

我屌！439 唔夠快阿

貴 夠買6盒

ＣＨＩＮＧ 今日0.072....

我覺得可以接受 但計埋運費

我都係 咁我應該啱？

0.072都係3蚊手續費

日本製50片around 2xxx

前幾日比樂天 cut 完單 睇足幾日日森都未買到

Jpy就2.5%，跟visa/master匯率
Hkd有銀行會收1%境外交易費，但要食網站dcc西匯率

係日本製，最平搵到得$3000一盒，未包返香港果程

BUYUP畀我個專屬倉地址太長
入唔到落AMAZON地址

大家唔好再用未有肺炎個價之前諗喇 依家全世界搶

發市未

有冇人知超快適到底係有齊pvb定點？
官網得v 但之前好似有人話有晒？

點解唔自己放大盒圖睇

呢個時候乜都慢 有錢就用錢買時間 有人話DHL已到手 但我真係比唔起

1609係大罩定細罩

You are not alone bro

有冇人同我一樣 係咁見到啲Amazon fresh 嘅價

有無巴打對依類口罩有研究,又有pfe仲有埋vfe都唔貴,淨係一星期換一次濾芯,好似幾抵用

好似幾撚好用 狗衝

收皮refer 狗

太貴真係買唔落

咁買條毛

應該就唔會有

持平啲講 香港人集運都買左人好撚多口罩

呢個似店員擺貨咁嘅

人都走左仲bin

又有新苦主😎😎

集運公司啲倉既地址太長
入唔到Amazonjp地址點搞?

兩行都唔夠用？

BMC 雖然係Made in China
但有冇人可以比用後感？

遲左

幾點買的

5am

Same

過咗數未

盒得v 記得之前有人講但搵唔返所以想睇下有冇人知

未

BNS個server係咪壞壞地
用埋電話+唔同瀏覽器試，click極個合併集運都無反應

放題嚟未

Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

5點買 9點幾過左 之後寄埋
我都o左 仲寄埋3盒12.5(同時買的)

100隻？

放題了

等多幾分鐘訓了

邊度有得買😭😭😭😭

早啲訓啦,聽日大貨

ANYTHING LA....

話說
如果日本禁出口口罩
amazon買左會唔會有refund??

掛住呢位巴打

唔話你知

營養穀物早餐

真點血本無歸？？？

照計就唔會
送咗去集運倉之後就已經唔關佢事
佢本身都唔係預賣去外國

B07VQGCQP

Sunny market
Hello captain
Shipbao
BuyUp
USEX
Buyippee
GoBuyShip
Dou4la
LotPost
Piece up

之後有人放呢個日本集運list 有邊間出貨密架

今晚好靜呀

Sunnny 要成個月

等緊大貨但好眼訓

jump

4px

瞓先 晏晝再睇

依家買到 至快都要下個月先到手 仲要冇拒收 冇cut單 香港人真係折墮深夜放負

唉中伏 幾個去緊

要咁耐咩

咁你仲唔不停食

睇佢幾時發貨姐 我前幾日買都係呢兩日先發

驚啲口罩送到之前變左肥婆

要等貨到 再送集運 但集運爆倉
等倉位 再入倉 再飛黎香港
預快極都半個月咁上下啦
仲要未必搶到罩

為咗自己 為咗香港 肥d唔好咩

瞓唔著

咁貴

到底是如何做到的

最少3個星期啦
我2個星期前落嘅單都未收到
開始淆淆地

bus係咪唔洗理，等佢再送

1609 PLZ

係

真頂唔住 訓先

想托朋友係加拿大同美國寄口罩返香港，有冇集運或者速遞公司推介？

Code pslss

bns?

真心連車尾燈都睇唔到

五點唔知會唔會好啲

唔好集運了

ok

竟然出外掛

200男同女

琴晚買唔到 希望今晚等到+買到

Me too

大過穀物早餐

呢個post都有

左手右電

Auto fresh 點set 我全人手自己動

本身都買夠 㩒到有多都係俾親戚朋友

Iphone 預訂開賣前倒數

屌 今晚堅白果

星期日放假關係?

Errr
佢拒收你有number都冇用

依加禮拜一啦

4px好用

It’s 4am in the morning....

0交投 點攪

It’s 4am in the morning...

Crystal clear

純食骨 當正餐

野食其實得唔得

木

新手一問 如果放題會持續幾耐？

Same.....

仲有無人 打算到4半

hi

到5

貴過搶演唱會飛

新嚟

我聽日返9半 但home office 邊訓邊office😂

咁多人mon
有都搶唔到

好撚肚餓但唔敢煲麵

```

跟住又一日

好攰

有

+1

仲難過棍iPhone/AirPod
棍iPhone 都起碼知定時定候俾你撳
睇完冇嘅話就可以熄機瞓覺
口罩一時又彈一盒出嚟

see fb page

生快

生日快樂

唔通真係清左倉

睇左成晚都無

日森d人訓醒睇到心諗, 我地訓晒你班傻仔係度等乜鳩

等多一陣可能有放題..........

有, 我個名囉

有咩

唔係傳說中嘅口罩咩

係
仲有張單幫人買嘅，已經到咗香港
但個網死咗2日，無得比我tick 送貨
我都唔知點搞好

係咪太多人用auto refresh 搞死咗
佢已經壞咗3日喇其實
啱啱check 直頭入唔到

大家唔好再自欺欺人訓拉

我都係啱啱先扣

老母真係好, 訓夠起身屙夜尿屌鳩我仲未訓, 又有口罩用

i know that feel

你不是一個人

I know that feel bro全家得我一個撲

放假朝早仆起身禁到中午又唔敢食飯, 到凌晨又唔敢訓, 人都顛

我都係

我都見

放題

屌你覆呢邊miss左

我都係自己一個人作戰

狂禁f5都見唔到

same

1609

禁唔到 我屌

真係5點放題

Add To cart㩒完都唔得

未試過入到cart冇得later

Your Shopping Cart is empty.

我係咪平行時空
車尾燈都見唔到

Add唔到入車
訓得

Same on99

Mola mola

Kids冇

見到ADD唔到入CART

隻手太凍反應慢左

delay幾分鐘先update 死得啦

save 咗之後係邊度睇

皮已收

俾我等到都搶唔到
我都係收收皮先

入到saved for later係咪已經好好

111

1001

9up掛 有圖就信